【11.11 三罷】19 歲男學生事隔一年被起訴 被控拒捕等四罪

網民去年 11 月 11 日發起全港「大三罷」多區堵路行動，其中上水爆發激烈警民衝突，多人被捕。事隔逾一年，警方起訴一名 19 歲男學生，指他在警員制服時掙扎，並在他身上搜出噴漆。案件今早（22日）首次在粉嶺裁判法院提堂，被控拒捕、管有物品意圖損壞財產共四罪的男學生暫毋須答辯，裁判官應辯方要求，將案件押後至下年 2 月 17 日，以待索取文件及提供法律意見，其間男學生獲准以現金 5000 元保釋，同時不得離港。

男被告李**（19歲，學生）一共面對 3 項抗拒在正當執行職務的警務人員罪，以及1項管有任何物品意圖損壞財產罪。

在去年11月11日在上水智昌路3號上水中心商場外噴水池旁抗拒在正當執行職務的警務人員，即總督察11382溫景亨、警員25224唐詠欣及警員19487嚴灝

又係啲踢保翻兜 ? 有得走好走

無啦, 又收左護照

港共要殺盡香港年輕人

成功踢保即係未提堂 , 唔會沒收護照 , 只係怕會有 blacklist 一出境就拉

其實篇文寫左

一個打三個...？

借個位宣傳下活動：

快d入黎平安夜活動頻道!!!!!!

有3隻黑警覺得佢唔合作咁解